聽日重心一定係重鎚阿仙奴

昨客連敗 賀爺爺榮休
上車不是夢

心水2:0 3:0